旺角真味鮮廚

今日同屋企人去旺角真味鮮廚飲茶 點咗幾樣嘢 其中一樣喺煎蘿蔔糕 因為屋企人有嘢做所以直到嘢食黎都喺得我 食蘿蔔糕嘅時候見到其中一舊嘅面有塊黑黑地嘅嘢 本身以為喺煎燶嘅 用筷子篤一篤 硬嘅？！ 足足有我隻手指公咁大 不過我都只喺叫其中一個啊姨過黎話比佢聽有呢舊嘢 佢又懶喺驚訝咁 哎呀 一聲 之後佢話比經理知 個經理亦過黎問我洗唔洗換 或者換第樣 我就話求其啦 要翻呢款蘿蔔糕就得 之後新嘅一碟上咗黎 睇落幾新鮮 就算了 點知之後我老媽食其中一舊嗰陣 吐咗一啖出黎話有塊硬嘢 用筷子研究下應該都喺啲貝殼類嘅碎片

唔小心按了發佈 接上文 之後呢都喺叫個經理過黎 個經理都喺問我地不如轉其他嘢啦 比多幾隻燒賣蝦餃你地好唔好？ 我地都話唔啦 （因為要搭車驚嘔 ）然後佢就摞走碟嘢 亦唔知點解摞走張單 我地等到差唔多要走都未有單摞翻黎 （原本我仲以為會免我地嗰份蘿蔔糕嘅錢 ） 直接去櫃檯埋單 同其中一個經理講翻話有咁嘅事 佢話因為喺孖寶 無辦法只扣蘿蔔糕 佢話免一個茶位 都算啦 點知個收銀打多一樣嘢 好彩我個師奶老母睇到 如果唔係仲俾多20幾 祝今日喺呢間嘢食蘿蔔糕嘅絲巴打好運

sorry 因為本身唔想擺上網 所以無影底呢兩件蘿蔔糕 我講嘅嘢句句屬實 如有假話天打雷劈